[中銀紀念鈔]你拎咗未？

有冇人訂咗，或者已經拎咗之類？
冇人講咁，大家預計會咩情況？

人踩人
一堆c9會以為自己有貨就係人上人，又驚蝕錢。
我屌你老母啊，當你冇抽30連張，你自己都係拎住$2428 蚊既蟹貨係手。
岩價可以放、唔駛話咩野SHSH、紀念鈔依d野根本冇價ge

shsh係咩黎…

Asshole asshole

strong hold

check完話20號開始領鈔…唔知到時有冇人係會展門口收呢

實有、不過你預西價

咁放去邊度好?

第一日的價同最後一日的價有分別嗎?

有得賺咪放囉
我21號拎

同路

見好多人話炒唔起，有d淆，但俾cash嘅又一堆人唔俾錢放棄喎

20號拎，咩價都走

26號先拎得

同問
邊度放好

正常頭幾日應該可放得高d

洗唔洗跟時間去拎？

同一日就得，時間唔洗理

過往經驗，頭幾日高開低收，然後引發恐慌性拋售，之後回升

真係??
我同屋企人一個中午一個夜晚

最早幾點開始有得拎？

原價放都冇所謂

話原價放既人係唔係on9
時間車錢都無埋
幾錢蚊姐，蟹咪蟹lo！
玩唔起就咪造壞個市

實有價，保值嫁
好過keep銀紙輸通脹！
iphone係因為科技產品隨時間唔值錢

有冇source

見到呢d連sh係乜都唔知既人開post就預計到今次炒唔起

同問

最早幾多點? 最遲幾多點?